胡志偉：（林鄭）你唔死都無用呀八婆

特首林鄭月娥在立法會答問大會繼續與泛民就《逃犯條例》修訂「開火」，立會主席梁君彥先後將7名泛民立法會議員逐離議事廳，但裁決備受爭議，毛孟靜斥林鄭「講大話」被裁決為嚴重冒犯，但民主黨胡志偉連番直斥林鄭「有黨性無人性」、「無血性」卻未有被梁君彥裁定為冒犯，惟最終梁亦以胡行為不檢點將他逐離議事廳，在不足兩小時的答問會中共有7名泛民議員被逐。

郭家麒、毛孟靜及譚文豪3名泛民議員先後被趕出會議廳後，民主黨主席胡志偉繼續提問，他直斥林鄭破壞一國兩制的防火牆，是「有黨性、有奴性，但無人性、無血性」，惟未被立法會主席梁君彥指屬「冒犯性言論」。

胡志偉批評林鄭月娥打開區隔中港兩地的防火牆，斥她當所有人的憂慮是廢話，「你（林鄭）望吓你個樣，你有奴性有黨性，冇血性、也冇人性，你帶畀香港的破壞，超過董建華，勁過梁振英，我問你，你究竟要幾多人上街、要幾多撤資、要幾多移民，你先肯收手？你可唔可以放過香港？」

林鄭月娥批評胡志偉是誣衊她，對這些指控感到痛心，又指自己任務是維護一國兩制，反叫他閱讀前刑事檢控專員江樂士的支持修例的文章。胡稱，江樂士也著政府要就梁振英收取UGL 5000萬一事外聘律師意見，但政府為何卻不聽江樂士的呼籲：「根本就啱就聽，唔啱就唔聽！」林鄭月娥被胡問到，是否前三任特首也失職，林鄭承認此問題是難答，自己從不想批評以前的政府，但自己不能不撐保安局局長李家超以「駝鳥」來形容過去22年的政府。胡志偉不滿林鄭的解釋，高喊她破壞一國兩制，此時人民力量陳志全上前舉牌示威，林鄭表現出一副鄙視的嘴臉和擰頭作回應。胡志偉被逐時高喊：「你唔死都冇用呀，八婆！」

嘩, 胡志偉食咗屎呀

哇
白鴿都變飛鷹呀

擲地有聲

民主黨呢排做咩

有講錯？

個個都喺大陸叫過雞

我有無睇錯 胡志偉講？？？
條片

簡直係香港人心聲

林鄭月娥批評胡志偉是誣衊她，對這些指控感到痛心，又指自己任務是維護一國兩制

是日最大笑話

今次胡志偉有個like呀

白鴿黨班友係咪食錯藥

相反大灣駒同黃毓民

白鴿黨

叫過雞=要拉返上去

柒婆平時咁撚串 鬧得好！

佢係柒柒柒婆
唔係八婆

志偉 goal!!!!!!!!

上身

你老母都喺大陸做過雞，嗰次佢係咁拉住隻狗，入咗後巷扑咗一輪，冇幾耐就有咗你

叉足電喎

一句一國兩制殺人放火都變合理

中間選民都頂唔順條八婆

美國落到聲
白鴿都出盡哂力 戰鬥力前所未有驚人

爆晒SEED喎

角色設定調轉曬

星期六做slogan

個埸咁嘈
聽唔撚到既

提提大家下年立法會選舉

屌
民主黨呢排咁堅

再唔做下屆等陷黨剷

睇完條片毛管戙
民主黨終於肯出力抗爭

選舉近了
議員應當悔改

講真話 希望唔好永遠懷念

算啦，區選就到，班販民做下樣，大把香港人開心咁含撚繼續投俾佢地.
鬧一鬧就即刻對販民充滿希望，香港人真係好呃

以前長毛鬧人俾人趕，就屌長毛又可以出去食煙唔洗開會

一到選舉個個都勇武晒，睇黎都連任

正宗香港人, 做又屌, 唔做又屌

因為胡志偉呢句
我決定界炸乳鴿一個月

立此存照

頂
你好想送中立法咩

選舉近了

咩都屌咗先係咪最威威

金句，好聽

所以商人力量喺任何地方對民主進程定獨立都真係好緊要，有呢班人喺背後，講句嘢都有中氣啲

其實咪同學聯黃之鋒一樣囉
自己做就係勇武拎哂光環
其他人做就係激嬲共產黨
係你哋班左膠先仲會對佢哋有期望
唔好唔記得議事規則邊班人有份同意改呀

自己中回力標又係其他人唔岩

轉 Gif

Over左喇

你睇下上面幾多人撐販民就知啦.

班左膠對佢地好大期望架

連登五毛焦土邏輯：

泛民唔做嘢：鳩做，袋9萬幾一個月乜柒都唔做，關鍵缺席，賣港，建制B隊。

泛民做嘢：鳩做/做show/袋9萬幾唔撚洗做？/做返份內事咋/泛民都吹奏/選舉近了/為選票/以前做咁多仆街嘢/只係一小步/泛民不了

結論： 做唔做到嘢都好，泛民正仆街。不如投建制

去各個post 睇下，見到嚟嚟去去都係同一班人，同一個論調

八柒婆

其實佢地呢下都唔出盡奶力 立左法真係想玩都無得玩 一反對就可以話你犯法 即刻拉上大陸 咩政治飯都唔洗食

講事實有乜奇怪?

對唔住囉
你地班左膠對販民咁大期待，我唔應該拎番啲舊事出黎講，尤其係邊個支持修改議事規則.

記得11月投票呀，唔好俾我捉到你含淚，要開心啲

燒到埋身啦

又要做雞又要攞貞節牌坊

你就食咗屎

對泛民無期待無期望咁又點？
你揾個令人有期待有期望既人出黎先講野啦
定係你想叫人投建制, 好似大陸/澳門咁想點做就點做﹑黨大過法呀？

好勇武

犯民都有火

隻墮駒咪係咁撚樣囉
利申黎緊都唔會投泛民 但呢d時刻絕對唔會屌

當年啲小朋友仲細
已經無人記得2011年成班泛民主派支持修改議事規則
增加咗主席嘅權力
用嚟方便佢哋趕長毛大舊同郁民走

證明民主黨啲洗腦宣傳做得好成功
同共產黨民建聯有得fight
不愧係民建聯C隊

殺到埋身

姐係你係民建聯B隊？
又俾你賺左五毛添

一係就百屌成材
一係就選舉近了

由DQ天崎唔畀人參選
到梁游當選都畀人DQ開始
就已經無得玩啦
講經咩

紅字就大撚曬咩，得閒就睇番歷史唱少兩句今天我啦，唔夠人講就想屈人五毛/焦土

我邊個字叫人支持建制呀？

你班左膠到而家都仲未搞清楚販民係打開大門，俾港共步步強姦既 元凶

B隊係工聯會都唔撚識

販民星期六衝入去垃圾會先好同我講勇武

無得玩點解佢仲係立法會？ 潛入去？

我估泛民未來幾年經費已經有某逃犯富商認左頭

後面可能仲請左team 人教路點玩

選舉日期近了 販民應當悔改!

打機咁
有裝咪打
冇咪算

因為入到去都已經無用囉

我當販民今次真心 百屌成材

上面只係講番少少 販民以前點樣賣港點樣自保點樣割席

啲左膠就沖出黎護主唔俾屌

佢地都淆架嘛
你估好似啲歸降左或者屋企人做既人質既人咁咩 個啲咪會大大聲出黎話無野囉

無用人地有人工袋呀大佬 宜家立左法 隨時人工都無得袋

其實再近d仲有魚革割蓆同埋DQ4

左你老母臭閪咩，你想清算咪拉死咗送中之後慢慢清囉柒頭，而家屌臭泛民係咪你去擋條送中啊？

弱撚智，連熱狗都知呢啲時候唔撚可以內訌，係你呢啲螠友私怨先喺呢啲時候吠

原來係咁 明哂

我唔求咁多
肯開門都收貨

喺連登屈人左膠真係無敵

狗達今日都撐白鴿

我諗佢都應該係左

其他野或者佢hea住做戲
因為可持續抗爭先有工開 玩得太盡下屆就冇口號
不過今次如果唔撐到行 就連可持續抗爭嘅機會都冇埋 直接捉上大陸打靶

發覺有啲連登仔永遠對人不對事

依家唔出嚟屌嘅話就會好似當年佔鐘咁
明明本土派出力最多 流血流汗
但係最後羅三七同Heidi 豬反而做票皇
依班泛民最撚叻就係收割光環
點解唔屌得

所以我咪叫你揾個令人有期望有期待既人出黎囉, 無既話你就借過啦, 得把口9up, 你估泛民消失左就有蝙蝠俠出黎救香港呀？用下腦都知你而家仲可以喺度9up, 就應該慢慢揾人replace泛民再去打過啦
到俾建制坐晒成個立法會, 一出聲就俾人拉左, 9up都無得你up呀

選舉近了，睇兒登風向就知香港人幾善忘，永續社運

朱凱迪收割雨革光環？佢做實事嗰陣你喺屋企打緊飛機咋訓撚醒未啊屌你老母

雨革係泛民消費本土，係仆街。但呢單嘢擺明係泛民主導，拉布拉得好撚精彩，佢拎光環有乜撚嘢問題？都係嗰句，屌臭咗泛民係咪你出去擋條送中？

又黎含撚投販民理論

改名做天鷹教

好多五毛扮本土都係用類似手法，FB都見唔少，你另開POST屌都算，個POST明明係屌緊林鄭，實際效果係幫緊林鄭擋子彈。

衝乜鳩佢哋本來就係法案委員會嘅人，邊個夠膽阻佢哋去開會？

識PR公司接緊生意做連登政治打手

有無人整個五毛list

林鄭食咗咩？今日desparate到爆

佢呢次唔訓身點永續落去呀
反正香港後生個個都鍵戰化緊，無成本睇佢地反抗點解唔做

攪掂依家先啦，選舉時先搵番之前啲嘢嚟嘈都可以啫。

依家嘈之前啲嘢，同攪掂條條例有咩關係？

白眉鴿鷹王

持有咗Power stone mode

乜又係你呀五毛

已經想像到過幾年啲人就開post歌頌販民今次好勇武好關鍵

同歌頌阻止23條果位關鍵一席一樣

樓下幾層間公司就係做呢行，
全部後生仔嚟，個look好似大學上莊啲人
仲著短褲仔返工

之前in過

飯民痴咗線

唔係
我無反對佢依家做緊嘅嘢
不過我仍然要堅持指出事實真相
你自己睇下我有邊句叫泛民收手
係無

不過我都要指出搞到今時今日咁嘅境況係佢哋咎由自取
依啲唔撚係泛民主派做得好
佢哋只係做返十年前就應該做嘅嘢
而且十年前有人做個陣
因為未燒到佢哋就聲大大屌鳩人
改議事規則趕人走
送權畀人送到咁嘅地步
結果依家咪自作自受囉

大佬其他想做嘢嘅人都畀人DQ哂趕哂出立法會
得返佢哋係度
佢哋肯郁兩下手
就應該要跪係度多謝佢哋挺身而出咩
唔好唔記得搞到依家咁係佢哋一手做成

有無公司名? 起下佢地底好喎

燒到埋身
再唔走就變乳鴿

做左一個月好野就吹奏歌頌佢地
唔俾屌佢

香港人

我係in其實position
佢問我咁呢個位呢有無興趣

再唔做野遲下唔方唔 涂謹申逃緊生

民主黨士氣高昂
Keep 住落去啊

睇下李倩怡同林榮基咪知咩事
兩年前仲叫人返香港
今日自己走埋一份

今時今日咁既情況都係你咎由自取
香港無你份架？剩係立法會區議會班泛民架？
當年泛民做得差又唔見你出黎做d 野？
你去選呀麻
就好似97咁, 明明香港普天同慶,慶祝回歸, 當時有幾多人睇得咁通透, 知道中共會咁過份?而家就賴晒泛民, 係佢地責任黎, 你自己就甩身啦
香港搞成咁, 大家都有責任, 剩係識屌9人推卸責任, 喺場外口嗡嗡, 最無用就係你呢種人

當日梁游咪一樣係咁
結果都係一樣都阻

成日話泛民為左貪個議席嗰d 真係最on9, 人地個個有錢中產(除左長毛), 唔洗撈都un un 腳過世啦, 洗同你搏命？講到嗰十零萬好多錢咁

DQ關泛民撚事？屌那星你可以話佢哋見死不救正仆街，但一撚定唔係元凶，佢哋自己都畀人DQ幾件。

郁兩下手？屌你老母你不如講下邊撚個今鋪會做得好過涂謹申？郁兩下手郁得咁撚精彩？東拉一忽西拉一忽，講緊屌林鄭八婆就衝入嚟又講改議事規則又DQ。喺呢啲時候唔係集氣屌柒政權而狂屌出力擋緊政府嘅人，然後話自己冇叫人收手，真係膠都廢撚事畀

如果屌佢做柒婆仲精彩

咁咩都唔好做係咪最好？

依家唔講就真係打靶先講啦

殺到埋身+美國係公開場合落哂order要隊大陸(私底下有冇聯絡就唔肯定，最好有tim)
平時詐傻扮啱識玩政治都即刻變識啦

好啊，我就好撚想睇下邊個保安敢阻泛民入去開會啦。大大條道理立即鬧上法庭，仲到時仲洗撚衝？

選舉到了
你睇返佢地黨慶坐係隔離大和解

知唔知點解香港人唔夠中共鬥
因為人地中共立黨開始，已經識聯合次要敵人打擊主要敵人
我當你覺得泛民係敵人啦
但點睇而家個主要敵人都係777，同個條送中法
更何況泛民今次威威做到野
呢個時候係咪應該聯合呢個次要敵人，打擊個主要敵人先呢？
要搞私怨可唔可以等遲啲過咗呢場仗先啊？？

係強姦過隻雞
鬧過阿婆
恐嚇過中共

其實好多根本係職業打手，泛民先係佢哋主要敵人。

攪好現在先啦，要互片，選舉時先慢慢片。

係柒婆唔係八婆

其實就算貪個議席又有咩問題
要唔好出糧做聖人咁，先有資格去抗爭咩

五毛策略黎, 民鬥民, 不斷分拆光譜, 等佢地自己打過, 就可以永續政權

回光反照～

因為佢哋由一開始就把持住最多嘅政治資源囉
等於台灣長期藍綠對峙
後生仔除咗加入是但一邊就無其他出路
但係台灣後生仔太陽花之後係會有其他人支持時力
咪可以慢慢發展

香港呢
搞完佔鐘之後
所有反對派一齊搶光環 開大台 叫其他人唔好衝
厄殺哂後生仔發圍嘅機會
上到位嘅得返雙學個班痴住泛民嘅人
咁後生仔點做嘢
既然本身大部份嘅香港人都係想繼續睇泛民賣港
咪攬住一齊死囉

飯民咁清高
點解唔捐晒份糧

希望你地到時表決唔好得個講 係要行動阻止

哦 你岩你岩
唔怪得2011 年要修改議事規則啦

你返工唔出糧得唔得？

保安阻泛民，泛民走去JR得黎
咩法案都過哂啦

We are in the 選舉 now

今年咪無撚請到囉

收皮啦，反送中又係賣港係啦，呢個時候泛民即時仆街冚家剷落地獄，送中條例立即過，建制全取立法會七十席就最理想啦，屌你老母

唔係元凶做幫凶仲唔夠呀
佢哋畀人DQ幾件咪就係因為第一次同第二次DQ個陣
佢哋扮睇唔到囉
涂今次係做得唔錯
港共係仆街
依兩樣嘢的確係事實 我認同

所以我從來無屌過佢哋做緊嘅嘢
但唔代表唔需要討論返前因後果

十年前一封信搞到d 左膠迷氣急敗壞

令人氣憤既係當初人地做
佢地出聲明反對呀
佢地自己有無認錯先
鬼唔知港共係敵人？
但佢地提倡同777大和解呀嘛
而家就識鬧人8婆 虛偽呀嘛
鬧777八婆係你地睇到好爽 無問題
但都要做多啲有實力 影響到件事既方法

too late

自己諗下林榮基一年定兩年前做緊乜
仲叫緊人返香港坐監呀

都仲未拎11年支持修改議事規則 擴大主席權力既販民名單出黎

阻礙議員執行職責是刑事行為，「不能說我遵守上司指示是開脫理由。

刑事洗撚JR?立即拎埋禁制令禁個會議都大條道理

憑你呢句話今次值得呃我張票

你講到條議事規則好關鍵咁, 請你講下如果無呢條規則, 議員多左d 乜影響力去改變結果？

開會同垃圾會係兩樣唔同嘅嘢

咪話你岩羅
咁高招
用冇影響力既黎搞社民連 無傷大雅 係咪咁

林鄭你唔撚死都冇撚用呀

真係估唔撚到

有幾on9 先問得出開會2野就俾人踢走係冇影響。

如果財委會冇得踢人走 邊有咁快咁多大白象過到

同你依啲人真係講黎都哂9 氣

如果販民仲停留係口水期嘅話就抵撚死

1. 你要法庭受理先
2. 唔JR拎禁制令都一樣
你搞得黎，咩法案都過哂啦

連關鍵一席2016年補選都死死地氣認錯既事 仲有人咁理直氣壯死撐

Bin C
早幾日見有人屌黃毓民係立法會咁多年做過咩除咗掉杯同屌人，但今日見胡志偉鬧淋病做八婆就打哂飛機咁 班人肉到咁

利申：唔係教徒 只係講事實

一堆泛民打手係連登出沒

小心d 依度唔俾講嫁
2011 修改議事規則都唔好講

得啦
而家斬死晒佢地好冇
我地最叻啦，搞內鬥
大敵當前，緊係斬晒自己僅存既將軍同士兵先啦

胡志偉真嬲

睇下上面講2011啲回覆食幾多負皮

又係時候投票
適時勇武

當選咗又咪袋住先

支那 8964 唔俾講
香港 2012 唔俾講

泛民之前係仆街係不爭既事實，但議會內依家的確係得佢地可以幫香港人頂住，盡人事去拉到條逃犯修訂條例。
做咩都要屌左先，問佢地有咩高見就講「家陣佢地無出糧架？使唔使我出埋佢份糧？」

支那 8964 唔俾講
香港 2011 唔俾講

睇條片睇到好撚嬲

點解唔大和解？

分化撚

呢排民主黨變到唔係幾熟悉咁既

成個萬晞華咁

推

有無用埋劉馬車個tone

白鴿終於做返啲正常野

民主黨呢個禮拜係做返正常人要做既野
理論上要比返credit

不過民主黨都是不了
唔好怪人唔撐你
明明應該係同路人,前幾年係都要踩多兩腳

前幾年發生既事,唔洗你民主黨撐
果陣只係求你咪撚踩多兩腳,你偏偏踩多兩腳

志偉哥都會有講呢句野嘅時候 真係古唔到

當最激進果班走曬，溫和咪變曬激進，當溫和民主派都沒曬，自由黨果班咪變而家既「民主派」

天真

應該坐定定睇條惡法通過

呢啲論點混淆視聽
一，泛民唔做野 個度好客觀
有好多例證 唔好覺得人地屈佢
二，泛民做野，袋人工份內事，唔岩咩？
如果唔係佢地平時咁鳩流
又點顯得今次你地咁激動呢

不如你講下點做最好？

鬧得好

駁唔到

民主黨再加分，終於有人代表市民當面鬧條港奸賤婦，希望再接再厲

選舉近了
但真係講得好既

而家係限時限人數甚至唔俾你發言, 洗鬼踢你出會議室？
你究竟有無睇而家立法會點開會？

唔係八婆係北婆

終於知燒到嚟 喺沉睡中甦醒

一單還一單
2011個下毓民反而冇屌錯白鴿黨佢哋

呢舖真係支那國歌:到了最危險的時候，每個人被逼發出最後的吼聲

希望唔會真係最後

你up 乜9 不如你話最都係會俾人改

再講
2011 - 2017 呢 中間依個過程快左幾多

如果你出去嘈 佢踢唔走你

局住休會15分鐘再開

依家踢完你就等你一人講2分鐘就完
講依家

好似好撚威咁 問人有冇睇

呢班友本性難移
你可以話必要時合作 係無問題
但唔好當佢地係自己友 咁一廂情願

咁都係對事不對人啦
依家喺反送重之中合作對付政府就必須嘅

林鄭

你睇下啲打手講到依單野係冇錯就知

2011 改唔改都冇分別

屌 真係有人仲死撐緊

其實係屌哂全個泛民

我同你睇法唔同唔得既？就算泛民覺得做錯左, 我一樣可以咁睇

事實上我係覺得改唔改都無分別, 快同慢一樣係過
重點係立會唔過半, 過半既話你拖到政府死晒都得, 咁我係咪可以話因為你呢班人日日夜夜屌泛民, 屌到大家唔團結唔夠票, 所以d 議案全部都順利通過？罪魁禍首實係你地啦

選舉近了咪做下戲囉

兩邊好似交換咗人格

以前毓民做呢d肢體抗爭，上邊呢班民主派即刻同佢割席啦，不過遲到好過冇到，起碼而家識醒

咁多政商界人士,學者,國際社會出黎反對都可以當無到
仲話遊行人數唔係重點
畀著正常人見到都燥底

呢單嘢真係觸犯香港核心價值
唔講香港同大陸嘅關係同香港人對大陸司法制度嘅憂慮
你剩係見到孟晚舟單嘢就知道逃犯條例係政治上有好大嘅操作空間
一旦通過逃犯條例,隨時會將香港擺係政治嘅風尖浪口上
令香港成為大陸同其他國家嘅政治磨心
逃犯條例真係未見其利先見其害
除非有政治任務,否則根本無必要咁急住修訂逃犯條例

對住呢兩屆政府真係唔知講乜好

吓，唔係啩
講嘅嘢全冇論點，純粹情緒發洩

但2011年係泛民犯下大錯呢
證明左呢班人眼光短淺 能力不足
個黨又專出賣港賊
之後政改入中聯辦密室談判
好多投票紀錄唔一致 種種賣港行為有證有據
都未提雨傘啲野

去到選舉時剩係話人抹黑
批評佢地=投建制 次次諗住咁樣就過骨
佢地有無反省過自己做錯過 講錯過既野？
林榮基燒到自己都識認錯
唔係唔可以犯錯 但有冇進步呢？
好多人都係想百屌成材 因為班友係逗緊糧
而且選舉到 大把泛民選民變哂金魚
咪有班人出黎提醒下囉 又話投建制
而就算有人真係咁而投建制 或投白票 或 話要焦土
呢班泛民議員有無藉此改善進步？
定係將呢啲人既論調 變為 敵我矛盾呢？

有冇證據？
推一漫步，就算你講嘅係事實，都唔代表你可以無視佢地對呢次修理嘅質疑

當然 任何理由 包括身有無屎
都應該反對修訂逃犯條例

開頭就好撚威問人有冇睇立會

講哂理由就話唔同睇法 又話快慢冇分別

咁97後直接一國一制
唔好再扮一國兩制 啦 快慢冇分別呀
用緊你個logic 呀

過唔過半同屌唔屌？
08年之前有人屌咩 過左半未呀傻西

不如你直接講佢地做錯咩都唔俾屌 唔俾羅番出黎講

講真 你真係冇撚用 d point 垃圾到

都唔知個閪女人諗乜

本土派就死晒
我哋回帶一下 飯民智將點樣斬晒自己人先

所謂泛民的兩大政黨在旺角騷亂當天趕在所有建制派政黨前急急發表聲明爭相「譴責暴力」。民眾反抗所受譴責的尺度竟與政府暴政相同。

講事事

政改入中聯辦密室談判
2011 之前
所有起因都係五區公投開始

講事實

講吓笑啫唔使咁認真，唔通黃碧雲都叫雞咩…
民主黨應份要咁做，不過呢一個禮拜發生既事同佢地之前既水平好唔同…

你d point 垃圾就話人d point 垃圾
泛民做得差嗰陣就話屌多佢兩錢重姐
而家佢地做得好, 你又拎番佢地做得差d 野出黎講
做又屌唔做又屌, 但得把口乜作為都無就係你呢d人

出年立法會真係唔知點投票。
On9既先會投建制

本土又俾人DQ哂，但從過去果三年，不論任何派系既本土派都唔係好俾唔到感覺我佢地有預備入議會做抗爭，或者佢地跟本無諗過要入議會做抗爭吧。但見得最多既就係本土派系內鬥，簡單D講就係黃毓民派系同非黃毓民派系既內鬥，對於反建制，但又唔想投泛民既人真係見到佢卻步。

泛民就作為議會入面既「反對派」，抗爭左咁多年，出賣左香港人咁多年，成班左膠，連點解年青人拋棄佢地都唔知，只係識賴人鎅票，賴建制陣營資源比自己多，但從來都冇從問題根源反省。今次佢地既表現係有驚喜，但亦唔代表佢地冇做過仆街野，但過往幾仆街好，目前係議會內係得佢地可以代表香港反對呢條條例既人去反對抗爭。但今次係同一陣線唔代表出年要投俾泛民。

如果香港可以出到一班事事以香港人利益為優先，而唔係一味賣港既議員就好。

冇得踢人走冇分別
冇人屌立會就過半
依2樣都講得出就知質素有幾高

仲鬧佢八婆？
直頭叫佢做臭雞啦

胡志偉

柒婆夠膽視美國既警告如無物，到美國真係取消左美國關係法時，我諗香港大部人商家都會爭住屌佢老母

邊個鬥9 人先都唔知就9up

關撚事 係香港人連登仔乜都屌

沒計 由回歸中國一刻 個定位係長期打算 充分利用
從來沒人話過以香港利益放第一 咪天真啦

其實簡單啲講
我信肥佬黎同白鴿有收美國水嘅
世界上除咗偉大美帝
有邊個食得住支那?

就算泛民覺得做錯左, 我一樣可以咁睇

你條傻西又幾野蠻硬頸

最近十年既事
做左一個月好事就當打和呀

野咩蠻？我評論時事一定要歸邊？一係泛民一係建制一係洗獨？唔可以有自己見解？
好似你呢d 咁就大穫啦, 人云亦云,餵你就食, 都唔洗用腦既

上面嗰班一日到黑掛住屌既咪繼續喺象牙塔入面幻想下,以為屌屌下會有蝙蝠俠出現, 而家紅線就拉左出黎, 議會入面大部分都只係俾泛民類既人出現, 一有自治自決港獨就ban你, 你咪繼續狗嗡跟住就成個香港攬炒囉, 我就上左岸唔會係受害既一群, 繼續理香港政治都係因為香港就係我家園, 唔想佢繼續沉淪落去

永遠無人知你以前﹑而家做緊既野岩定唔岩, 只有喺未來有結果時睇番以前先會知道, 所以人人都會犯「錯」, 重點係睇下識唔識從錯誤中反省,唯一知道既係得把口喺度嗡無用, 你唔做野去改變環境, 個環境永遠唔會跟你理想既方向進發

以為五毛

DQ哂啦
而家連閘都入唔到
選舉主任查家宅 查網上留言
保證本土思想參選唔到
係一個唔民主既地方 唔去改變制度同權力
就只會得過且過 唔會變好

2011 依單野點計都係你地泛民仆街
洗唔洗咩人云亦云
傻豬黎

仲有你依d 叫評論咩 得談笑

唔明點解呢刻仲要屌，有私怨就選舉時先攪啦，硬係要對待條款時走嚟攪，本末倒置。

真係大撚吧 人地講佢重話人屈毛

陣間又比人話本土派搞事

私怨，選舉先算清楚，依家，集中條例

首先, 我係支持香港完全脫離土共獨立出黎既, 聯邦定邦聯制呢d 無深究, 剩係知兩地制度係極端黎, 土共做大香港做細, 香港一定俾土共食左, 唔好幻想咩香港推動到民主中國

第二

你咁努力屌, 不如直接去揾泛民面對面屌, 教下佢地點做先合你心意, 定係呢排佢地做野好似有軍師係後面, 嗰個係你黎？

咁你講黎吧撚咩 唔撚係溝女求處女下嘛 問題係好似你講個啲選唔倒呀嘛 你係咪都含撚架啦 咁點解唔間條無咁臭 一係屌鬼既攞錢攞資源自己去選啦

要團結既時候一定有一兩個柒頭出黎搞分化內訌

件事完左再屌飯民啦，呢一刻要集中火力唔好俾送中條例通過

啱，集中屌淋病同建制共狗先啦

係我唔岩既
貼張十年前既信
搞到某會員心愛既泛民俾人屌

原來去到2019 個位會員仲覺得要平反64
我是記者 我的六四故事 5 月 5 日正式啓播

大敵當前，內鬥泛民只會讓送中條例輕易通過。
難得雨革後民情重新湧現，大家就唔好俾五毛分化。
大家一定要全力團結對抗惡法！

睇你咁講野就知你係五毛on99
呢d係歷史事實, 中共不斷修改緊d 歷史文獻, 教科書, 平唔平反都要俾後人知道, 如果唔係過多幾十年就無人知道有件咁既事,

郁撚狗出沒注意，個個POST都見到佢

呢期白鴿黨做咩

泛民議會都係撐鄭松泰
但郁撚狗 / 五毛扮本土狗 就係咪都屌
司馬昭之心路人皆見

講到飯民有幾錯咁，當佢地本性好仆街好虛偽全部都係機會主義者都好
美國兩黨決心打柴中國唔勇武，唔通等被自殺果陣先勇武咩
佢地成功左香港人有份分享成果，失敗左無損失，淨係講以前有幾錯無意思，已經唔係錯的問題，而家係佢地會死，之後就係一般香港人

死亡面前可以有乜對錯，大家都想生存姐

如果班焦土五毛去咗美國，應該不停挖返美國民主黨做過嘅仆街事出嚟，阻撚住佢哋幫手屌鳩中國

柒婆

胡志偉今次醒呀，橫掂講咩都比人趕，不如真係屌9佢，起碼講出多數人既心聲

叫佢七婆嘛

Spin 黎spin 去做咩姐
第一 第二 做咩？
你支持香港咩咩冇關嫁喎
係講緊2011 單野呀
傻豬

理想
屌人鳩做嗰班友根本唔會成到大事

現實
幾舊水都要搵人夾既乞兒

Spotify 夾家庭plan

人地上咗岸㗎啦

設定為手機鈴聲

係喎 咁快出年又選舉

選舉嘅時候， 就話泛民多人投， 所有人集中含撚
所以永遠都唔會有清算泛民嘅時候

答啦柒頭

兩樣野有乜因果關係？
屌人鳩做既係你呢d 分化五毛狗

我上左岸就唔可以夾家庭plan？要好似幣少咁周街派錢先叫上岸？上左岸只係講緊生活無憂, 有車有樓得閒去下旅行, 唔係發左達喎傻鳩, 你都係收聲罷啦

好心你咪咁低級 駁唔到就老屈，唔係紅色大字就有道理。基本道理同邏輯都唔講

槍口永遠都唔可以一致對外？

講八婆差少少
講死八婆就更有霸氣

認住呢幾條私怨假港獨分化撚

雪廠街阿當莊遜
『屎』路比
林熌正
醫科生
Machiavelli_2

話時話拜登咁中意小朋友，可能同Java一樣

旺角暴亂：泛民譴責暴行

你班泛民打手成日都中回力標

答未啊柒頭

乜推緊貿易戰既唔係trump 咩
Trump 又幾時變左dnc

講了很多人的心聲

唔支持販民 = 分化撚

再咁搞落去香港會衰到咩地步？
遲d變落後過深圳我真係信，多謝林鄭先

嘩屌！入咗list 諗起關sir條五毛list
請問何以見得我係假港獨分化撚？

太遲喇民主黨

咁應該如何繼續先適合？

佢地之前行錯棋，搞到死局咁
咁係咪盤棋就唔洗捉？唔係嘛
佢地而家自己搞到個涂主席出黎，又hold到個委員會，明明合情合理合法，係應該有實力有影響力，只係俾班建制同秘書處唔承認啫

講真，點氣憤都好，而家都唯有靠佢地既啫
得佢地係議會入面，最有力量抗爭
你氣憤咪等過埋場仗慢慢算賬囉
到時選舉個時咪投佢地囉

唔支持販民就係分化撚

以後唔敢再抽my香港入中聯盟 / 港豬澳投讚成

泛民係仆街鬥9死晒本土
咁借問閣下，你覺得而家可以點
本土俾泛民建制兩邊打到殘晒，唔夠勢力
唔靠泛民，咁唔通眼白白俾條條例過？

講真，等於以前打仗，將軍A同將軍B玩權鬥
將軍A鬥死咗B，得返自己
敵軍打到黎，皇帝都迫住用將軍A既啫
要斬要殺都擊退咗敵軍先啦
定係大敵當前，都要玩私怨，12道金牌斬岳飛啊？

屌泛民係完全無問題
但重要時刻明明泛民無做錯都要屌到尾就有問題
加上個個政治POST都見到呢堆ACCOUNT
你就知咩事啦

選舉近了，中左議席就會唔開會，投棄權，報天氣

美妙的聲音！

一心軟比票泛民就痾撚，選舉前的政治資本show,派左彩就故態復萌，必須焦土

五毛扮焦土，你收檔啦五毛狗死全家

無錯, 總之邊一派別做乜都好, 就扯開話題扯到去d 會嗌交既話題度

雪廠街阿當莊遜
『屎』路比
林熌正
醫科生
Machiavelli_2
出爐鐵

五毛狗扮本土死全家
社會失敗者

得啦 大家明架喎
千錯萬錯都係本土派
販民絕對冇做錯到

唔係梁游點會釋法，累街坊

其實應該多得支那
如果唔係支那DQ咗6席 傘兵本土打殘晒
如果唔係林鄭同港共步步進逼 立法會公務員法庭統統玩殘一次
「永續爭取民主派」唔會咁有危機感 叫得出柒婆唔死都冇用 返返大隊
亦唔會有咁多人意識到我哋原來仲有樣嘢叫立法會泛民 而咁有共嗚

雖然上面好多手足分享咗關於泛民嘅仆街嘢
但我要講我相信一點：
人始終係會變嘅 唔存在一成不變
尤其是大環境喺度變 點唔想變嘅人冇得唔變
要由火星返地球嘅 始終都要返返地球
唔係嘅 泛民始終會玩完 啱啱兩次補選低投票率就係徵兆

其實今日行到呢步
唔應該再有一個人嘅議席
咩「會覺得辜負街坊嘅好意」
咩「佢哋選民只會睇邊個能夠代表精英階層」
每一個議席，都係屬於全體香港人嘅議席
相信即使係咩街坊咩精英上上下下都會明白呢點：香港已經無路可退，我哋都係同一隊

仲有尹兆堅話係咪要為反而反 實在係看得自己太高 問心講泛民真係仲有能力「反」啲咩？
就算有 真係有能力反嘅係香港市民 而唔係坐喺會議廳度嘅立法會議員
議員投咩 認真 已經真係唔重要
重要嘅係解釋政策同喚起關注、促進討論、培養公民意識......大小政治民生事務都一樣
投唔投票到呢刻真係除咗做show表態之外冇乜分別 唯一剩返低嘅功能得返關鍵投票時嗰三分一
藉自由投票之名而甩票 反而得失咗面向緊嘅全香港市民 業界/街坊亦唔見得會因此而好多謝阿某某議員
大家唔止係得業界/街坊一個身份
選得你入去嘅 業界/街坊只係你嘅晉身之階 唔係志在你做埋區議員嘅嘢 (雖然立法會以前的確係削弱咗好多導致有咁嘅傳統)：
大家都係香港人 都愛自己屋企 都知道港共政府係咩貨色 銀同自由都唔會有 跪低撐政府方案喺今時今日倒數階段已經越嚟越唔緊要 或者只係五十五十而最終因小失大走去投經民聯葉劉
尤其是係專業界別 教師醫生嗰啲 更加無可能唔知呢個道理 共產黨真正掌權亦最唔需要嘅係佢哋

如果仲係諗住立法會入面大政治做唔到嘢、只有小政治 (楊岳橋語)
咁真係冇民主派嘅事
要完善一條法案 唔單止係議會內改善議政質素 「比建制派民建聯班人高」
議會外先至係今時今日立法會失效後嘅重點
陶醉喺無盡飯局同黨派聯誼之間、選區選民voting preference啲咁低眼界 只能夠話喺度好可悲咁蹉跎光陰
我城嘅時間實在唔剩返得好多
立法會議員亦唔再係主角
當刻傘運後嘅泛民仲改變唔到心態
迷失喺唔存在、搵唔見、幻想出嚟綁住自己、攞做藉口唔肯變嘅「中間派」選民/政黨
遲早真係掃入歷史嘅垃圾堆 而全香港亦要因你霸住咁關鍵嘅資源而同你陪葬
香港需要一個議會政黨投票機器 先係容忍泛民當時當刻仲繼續存在嘅理由
亦睇怕唔會再容忍啲咩「為民主發展」偉大遠景而入中聯辦 (雖然我相信泛民係真心膠 覺得你哋鬧佢嘅班人唔識嘢 佢自己先係有遠見同正確 但呢個決定你唔同香港人一齊做 而走去代替香港人做本身就係死罪)

你就真係死撚開啦

唔係梁游點會釋法，累街坊

梁游on撚柒鳩垃圾廢物玩埋無聊野搞到浪撚費左本土派辛辛苦苦比佢地既議席竟然仲有你咁撐
不如問下係邊個策略失誤搞撚到本土派咁

任務明明係破壞一國兩制
咁都叫冇講大話

痴撚線完全係失去理智
你反對咪拎啲論點黎反駁我囉，又駁唔到淨係老屈

我早係13年光復既時候已經係本土派，你班人仲講緊鍵設民主中國咋

都幾勁，咁都仲忍到口唔講冇撚用

不博盡 淫主黨今年同明年選舉真係會輸得好慘

大敵當前，連合可以連合既力量搞掂左件事先啦。過左關你兩邊再慢慢互屌。

正如佢個名 無鬼用懦夫
叫佢行出嚟同政府反對就多多藉口

食撚哂回力標喎
嗰頭屌人假本土五毛搞分化
哩頭就屌本土派 咁你係咪假泛民真五毛搞分化

人地忠實 my 香港fans
健哥單野炒撚晒都可以出黎幫手兜你都知咩料啦

記者傳林子健公院有妄想症病歷

Sor9ry 我從來覺得做到野就值得投
本土泛民一樣會投
做柒野既就唔該仆街食屎
梁游同白頭佬係無分別
都係正一垃圾

我成日屌支那狗都可以被佢屈五毛

波台狗
仇女廢物

你照下鏡睇下自己先啦

試過鍾意一個人幾耐？

原來係d 柒開既on9 仔

[推到完場] 2018年美國中期選舉討論區3

#229 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打，其實上面有幾隻狗好明顯收咗 order 要做嘢弓。你諗下講仇口，邊個夠熱狗同泛民大仇口，上至天琦下至熱狗都一致喺呢個條例或者大方向度團結，本土派系除咗螠友同毓民支旗外，邊個會on9 到喺呢個時候針住泛民嚟打？ 唔係建制狗就係焦土狗無疑。又想挑撥本土同泛民陣營嘅關係，呢堆焦土五毛注定全家不得好死嫁啦，專注返屌柒政府，唔好中佢計挖舊事嚟互屌

咁就仲好笑
睇返咁多年民主黨直頭幫倒忙，咁唔該滅黨

真心泛民要認錯
不過唔代表今次有做錯
大家唔好理班不問是非既癲狗
真心唔明泛民係今次件事有咩好屌佢地
邊度有做錯?邊度做得唔岩?

依家本土派一沉不起係因為大家太習慣用屌泛民果套黎屌自己友,屌到咁撚盡係人都灰啦,本土派必須停止一切互屌行為,根本對抗爭完全冇用,自己本身個地盤唔大仲要不斷分敵我,係咪痴撚左線

老老實實,我唔介意俾泛民食人血饅頭,有用咪得,理撚得邊個食

道不同不相為謀,依家大家反對既野有咩唔同屌泛民都屌過第樣呀

喂大佬呀！我本身係哩到留咗個comment：

「Bin C
早幾日見有人屌黃毓民係立法會咁多年做過咩除咗掉杯同屌人，但今日見胡志偉鬧淋病做八婆就打哂飛機咁 班人肉到咁

利申：唔係教徒 只係講事實」

只係講事實就俾人屌係五毛，可唔可以有返少少理性

又想挑撥本土同泛民陣營嘅關係

想笑撚死人
幾撚時同販民係同路人

人無恥起上敵真係無敵
自己帶頭屌本土 一個屈尾十就話返人分化
憑感覺，講私怨，不談利益成效，正正係本土失敗嘅原因。

On9? 你見到 Trump 講 motherfucker 你會覺得好正常，見到 Obama 當眾大大聲講你會唔震驚？

事實上喺呢個時人候屌鳩泛民，幫政府轉走話題，就係連私怨祖師熱狗都做唔出嘅事，除咗螠友同毓民陣營，你不如講下邊啲本土派仲會喺呢啲時候屌鳩泛民？

明明販民魚蛋個晚即刻出黎割席
又譴責暴徒又乜又剩
而家做乜扮晒fd 底 改口叫天琦既

弱撚智，入去睇撚多次個 post, 我目的係希望本土派系可以唔好再撚私怨行頭，借泛民個勢力擋撚住政府先，再慢慢坐大。

講本土？我喺佔旺嗰陣已經係本土派系嘅支持者，當年仲信鳩錯過熱狗，幫手屌柒泛民去金鐘拆鳩泛民大台，你條撚屌喺邊？我不知幾撚想本土派系帶支旗出嚟選。屌你老母同我扮本土？我識嘅本土派支持者就冇撚見過有人喺呢個時候屌鳩泛民嘅，你呢啲冚家剷五毛扮本土派想煽風點火轉移話題幫政府開脫？屌你老母咪撚影衰本土派，躝返去建制狗嗰度奶佢哋屎眼啦

我幾時有話鬧柒婆係錯？點解同一件本質既事放係唔同人身上竟然會完全唔同結果，咁係咪不問是非只問立場？
咁同左膠見侵就屌有咩分別？

我唔撐泛民，打從某年10月30日，信多佢地最後一次後，已經恨不得佢地全部收檔玩完。但今次件事，我都冇理由反對佢地對抗港共；今次嚴格講，唔係真假主席，係立會分裂，泛民只要堅做，係唔係之後可以當冇事發生？

泛民班撚樣，唔理佢地為利益定為理念，的確插左本土派人物或政團或組織背後好多刀，筆帳冇可能就咁算，但，今次對依賴民眾行動嘅本土派黎講，都係一個機會。到底要仇怨行先，定剩下已經無先行組織，零星化嘅本土派支持者再一次眾合起黎，大家可以自行選擇。

真正嘅本土派就算參與泛民活動唔代表你真係支持泛民，今次本土派群眾已經有幾年經驗，大台講咩點去無視點去利用，身為本土派重唔識？犧牲左咁多人事物，大家要感情行先，定理智行先？

泛民聚人，照去，搵到機會，衝擊，泛民人鏈阻礙，請佢地食拳頭，佢地有佢地聚人做擋箭牌，本土有本土準備做實質野。

講句笑話，今次最好搞到警犬再開槍，到時拉泛民嘅人去擋唔係乜仇都報哂？

巴打講得好，呢啲先係本土派系應有作風

睇住班癲狗一陣屌埋你做泛民打手

泛民咁鍾意和平，我就睇下共產黨對住佢地可以和平幾耐

五毛狗又玩分化，小心睇路

講真大部行動既本土派幾年間被篤灰、打壓、被捕，都幾難再有當年既行動力

同埋要明白好難怪有人唔出黎抗爭，除咗要面對有哂武裝既警狗，仲要提心吊膽怕有所謂同路人篤灰，心理壓力都唔細

無錯呀 佢地打殘哂本土 永續自己既議席
而家靠佢地 因為佢地係現任議員 佢地點都要自覺去團結反抗
但好多人提醒既係 佢地唔係可靠同信任既政客
而唔係反對佢地去反抗今次引渡修法
你知幾多政治冷感 唔多了解既人咪會覺得佢地係大救星
但佢地只係呢一個大圍既一部份 去做佢地崗位必須做既事
現時好多人,傳媒,國際社會都關注緊呢件事 並且影響緊成個局面係好事
當然有啲人係對泛民好反感 做咩都係黑人憎 咪由得人囉

比巴打屌醒

咁黃毓民呢？
佢岩岩live話同建制傾左喎
唔好避啦

本土勇武派政治「菠蘿 雞」 一味靠黐！

而家就係聽飯民垃圾大佬講
唔出嚟廢事激嬲共產黨

泛民班垃圾每一派都唔想本土出嚟搶光環
個場就俾你唱歌

痴撚線 我係其他post有屌黃毓民同仇思達唔識求同存異係要放大啲嘢黎屌搞到分裂

只係你班人盲撐泛民，老屈人五毛咋
面對現實啦

其實「送中」真係好撚柒
人起題佢起題，啲嘢一到泛民手就冇晒霸氣

呢頭同我講唔好分化
你呢頭屌本土派大佬
泛民打手雙重標準

黃毓民同建制傾晒計 + 被G報認證
仇思達承辦高鐵工程 + 話立23條無問題

都可以扮睇唔到

原來連登咁多人撐民主黨
咁仲學咩人反對惡法

點呀香城獨立？我有冇講錯呀？駁唔到呀？
如果你要失去理智老屈我係五毛就繼續啦

似乎你先係扮睇唔到嗰個

胡志偉唯一有貢獻既野

而家香港搞到分曬化咁 真係益左建制同港共去護刁主席 如果係真心想擋惡法 點解大家唔合作下 成日都因為個D泛民以前做左咩衰野就大肆宣揚 之後又話投建制唔好投佢地 如果冇左佢地頂住 香港一早變左廣東省的一個城市啦

因為出嚟擋惡法果D已經被泛民督灰坐監囉

平時班仆街賣港
呢壇嘢咁勇武證明條例係幾大鍋
23條都係即拉即坐
呢條仲要引返大陸 都痴撚線
我諗泛民都驚返上去受

講真，送中條例一過，大把生意佬都死梗
你睇大劉

咩督灰係咩撚黑社會話呢?

睇電視睇戲咁耐只係聽過金手指篤背脊

邊撚個自創「督灰」呢個話?

唔投泛民算唔算直接屌？

收皮啦屌你老母，答問題啦賤畜。

呢種Post喺度單單打打泛民嗰D 百分百係五毛

我評論時事一定要歸邊？一係泛民一係建制一係洗獨？唔可以有自己見解？
好似你呢d 咁就大穫啦, 人云亦云,餵你就食, 都唔洗用腦既

佢講既

我就貼左張圖先既
之後見佢討論緊2011 單野 咪傾下羅 點知就冇正經討論過 只係spin 去其他野度
到最後就迫人歸邊 老屈人地

最大論點咪 我覺得2011 修改議事規則係冇問題 佢地冇做錯 (就算佢地有認錯）
依個就係論點了

睇番
原來自己聊人嘈先

做到野、玩得好就應該讚，泛民幾仆街搞死本土都好，今次呢一仗係勇猛既，到而家每一步都正確。點解大家係而家咁既時候都唔肯先團結對抗主要敵人？

明明首要做嘅應該主力開火反送中
就算之前泛民有幾仆街整走本土
但係而家佢地都反緊送中
所以呢個時刻應該去支持佢地一齊對付個首要對手
而唔係仲去屌番佢地之前有幾仆街

依家搞到講2011 係禁忌咁

又要想開人波
唔夠講就話我覺得冇問題
好似馬時享上身 我話ok 就ok啦

依度金鐘仔 小朋友多

有個大叔咁正氣凜然話我覺得修改議事規則冇問題 我地冇做錯到

我怕d 小朋友信哂佢講喎

唔俾我依家講
咁請問我幾時先可以番黎同佢嘈呢